屌你老母大台係到做咩

岑晚成晚又唔見人，呢家又出黎

亂屌冇用牙
方向一致牙

[文宣組求散播] 聲明